妳，變咗了🚬。

冇哂當初嗰種心動
啱啱拍拖嗰陣你真係對我超級好
宜家就算病左 嘔 只會話我誇張
鬧交又會旭手打我
男人最重要既面子我全部都放低
以為你會改 最後 咪又係咁
放手會唔會比較好

是你原地踏步

雞

我，也醉了🐷